一場同藍屍+狗隻嘅戰爭已經開始了

見到就打，係對方教我地地嘅

唔再留情了，

我地死嘅死傷嘅傷，被拉嘅被拉，

但對方呢？

我地嘅仁慈不斷換黎傷害，

如果唔覺醒嘅，我地係唔會得到勝利

香港人！報仇

推

推9

甴近平

報仇

[size= 對敵人仁慈即係對自己殘忍/red][/i][/size=6]

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

斷手腳是基本

幫手甴近平